除咗門小雷，仲有邊個本地畫家達到國際水準？

victo ngai算唔算?
香港出世

門小雷係宇宙級
仲有佢啲文宣

唔錯多謝推薦

粉俠傳世界第一

等緊佢《本藻與浪與無限》

咁世界第二一定係大大與小妹

Michael Chang

小雷之前係日本開畫展 有得賣d產品
知唔知香港有冇得買

我有喺日本Amazon買佢本Sisterhood

佢有件衫都好靚 好想要

之前係比小雷既鉛筆畫吸引到 覺得好剛烈強硬
反而覺得佢d水彩唔夠鉛筆好

但最近依次畫展d水彩

Lmlm

大大與小妹

陳某

李志清

馬榮成 (中華英雄至風雲早期)

點爲之國際級先？
係歐美扲過獎又有料既有利志達，司徒劍僑
日本扲過獎既有馮志明，鄭健和，戴慶賢，司徒劍僑
因為出版社洗橫手先係日本扲獎既有李志清，劉雲傑
曾經要幫鬼佬搵香港畫師畫插圖，搵左個長期畫緊港漫同久唔久出精裝漫畫既香港實力漫畫家加利志達
鬼佬係唔知邊個既情況底下用左利志達個張圖
如果講國際認可既，利志達係香港第一

唔記得講，利志達巴閉到有經理人接洽